[極度緊急]抗爭成也連登 敗也連登

再開 溫下書好唔好

舊po:
抗爭者注意 連登係個陷阱

Zygmunt Bauman: “Social media are a trap”

'But most people use social media not to unite, not to open their horizons wider, but on the contrary, to cut themselves a comfort zone where the only sounds they hear are the echoes of their own voice, where the only things they see are the reflections of their own face. Social media are very useful, they provide pleasure, but they are a trap.'

抗爭運動裡面嘅我地一定要留意social media嘅echo chamber effect
唔好過度沉醉係連登同tg group裡面嘅聲音
唔好覺得眾人皆醉我獨醒
記得多D去理解同尊重香港唔同群眾嘅心聲同睇法

唔脫離群眾 我地嘅運動先有機會持久落去
大家團結加油 共勉之

幫手推

要走出連登呀

我就成日上Facebook
Facebook 班黃絲不知幾樂意見到黑警仆街
包括好多專業人士

推

push

fb都係另一個同溫層

屌你老母
6月黃絲只有反送中
今日全部跟我地講5大訴求
包括機師, 律師, 社福界, 公務員, 消防

係得你D ON9連登左膠我審查

師兄你咁樂觀 會唔會有可能係因為聽得太多回音呢

垃圾, 多得你呢D 人係咪割席
你搵到十個界別本身係黃絲反對示威者再講啦
證據呢?
有無黃絲反對五大訴求? 反對升級?

師兄捉錯用神 我又做左D乜割蓆

收皮啦, 你開呢D PO 根本你本身立場就反對升級

當律師+幾十個界別都唔割席, 你走黎自我審查驚驚驚驚驚驚, 驚你老母

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

上崗上線 幫我扣帽子做乜 你講嘅野我乜柒都冇講過

其實主流媒體(唔係講緊cctvb)睇到既畫面同連登, fb 見到既都好唔同
問題在於一有使用武力既畫面主流媒體會放大好大
但而抗爭期間一啲令我地好感動既小事，網上會見到而主流媒係唔會有，因為佢地冇咁多資源去報
所以我覺得大家除左連登之外要睇多啲新聞同報紙，了解下啲少用網上平台既人會點諗

大家要玩政治嘅話必須明白對家係咩人，對家有幾種人，
一就係盲目愛國，呢啲冇得搞你
一啲就係冇錢，覺得政府福利好好
另一啲就係好有錢，驚你示威衝擊經濟
所以我哋要針對經濟呢個aspect同埋唔好左人返工
香港人最鍾意返工，你左人返工等如殺人父母
議會贏咗你唔一定會贏，但議會輸咗就一定會輸

由身邊嘅人開始
朋友、同事、屋企人 -> 藍絲公海 (Yahoo, Facebook etc)

文宣唔係俾連登仔自己打飛機

你地呢班日日都開PO 帶風向

用「三思」「民意」就係去叫示威者唔好升級

嗰條友心理有啲問題，偏激過啲藍絲，可以不理

革命不能脫離民眾

我唔同你拗
惡過共產黨

上面講fb都弱智
Echo chamber effect一開始出黎就係講fb algorithm reinforce左你嘅思想 因為佢淨係suggest你想睇嘅野比你
就好似連登都係同路人咁等你以為成個世界都係咁諗但其實唔係
Fb留言咪又係order by reaction 你碌到最底可能會見到d唔同d嘅野 同埋fb留言≠民意 好多人都唔會留言架啦
唔好成日覺得全世界支持自己 唔洗理民意 一定要繼續爭取 支持都可以變立場 唔係話依家支持就永遠都支持 要keep住大眾嘅支持

走出連登 拉攏淺黃同中立

太難推po

露哂底啦開始屈連登支持示威者=共產黨

你鍾意點講就點講

我係入D 近年一路中立既GROUP度睇
唔係睇我主頁

表達得意見基本上只有五毛同黃絲
你入去睇下佢地黃絲FACEBOOK, 好多都上左年紀, 一樣日日屌黑警, 唔會割年青人

Push

其實要重堆長輩圖

大大力做文宣啊

其實律師係反送中+成立獨立調查
釋放所有被捐人士係連登一廂情願
人地唔好意思出聲 廢事割席

贊成係要action action action!!!

你無睇到有人帶哂頭盔核爆都唔割

要多啲落區做現實既文宣，eg 放映會，連儂牆

同意呢個提醒 但未到敗也連登，唔好下下標題黨
巴打既然提得我哋，睇嚟都有留意開連登以外嘅聲音，有邊個聲音係我哋沈醉係同溫層而忽略咗？

早就不信fb，太多分身五毛假意見，主要問題是，介面沒有兩登那麼user friendly

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

你有冇諗過太沉醉於自己世界會蒙蔽左自己

ching
公道啲講句
唔割𥱊唔等於同意
具體可以睇返衝機場禁區個po
而家唔係話唔俾升級
咁你又可唔可以解釋下你想點升級
同埋你嘅行動有咩必要
大家自己人
有唔同意見咪討論囉
唔洗一唔啱聽就開波嘅
利申核彈都唔割

岩啦, 你繼續帶風向啦
帶幾日開始嚴重又會比人篤爆

Facebook唔溫啦 咁多5毛藍絲

認同 對我黎講搞海港城就係一個好大既警告 我明白大家都想做d活動，唔想個活動降温。
但係係唔夠論述既情況下，竟然有咁多人認同去馬。
你地諗既活動就算我唔認同，我都會支持都會去，原本既海港城活動我都會去。但係世界唔係只係得連登，希望大家冷靜諗下

利申:放核彈 錫咩都唔割

啲social media俾人抨擊咗好耐 佢地會不停彈啲我地想睇既野出黎 所以就算我地上facebook都只會睇到同溫層既意見 對方都係一樣 大家不妨試下去多啲藍絲page留言 俾佢地都多啲接觸唔同立場既意見

岩，fb係要唔準，要沖出同溫層

fb本身algorithm已經會有回音

真, 基本上D 中立group有3-4成都五毛
成日開po 屌「暴徒」

但係黃絲果d 從來都係日日屌黑警, 未見過佢地叫停示威者

和理非未必完全同意武力, 但佢地其實已經暗暗支持
飯民以往本身都保守, 佢地唔會參與武力, 但一定出佢地已經走出黎幫拖
如果淺黃街坊真係反示威者, 佢地敢出黎幫手咩

How ?
或者有無人比意見
定係要去藍絲page挑機
究竟中立嘅人可以去邊到拉攏

文宣即刻煲返起警黑刀手事件 （呢件事對手跌、對社會都係極嚴重嘅事情）
對比返我地同佢地做嘅事情 爭中立派民意

雷射燈事件煲得太大 蓋過左其他事

樓主係講緊事實，民調都可以唔準，你會覺得自己隻眼睇fb果一小撮人代表全部人？

叫你做多d野去增加勝算又比你屌

推

#唔可以再阻人返工
#機場只可和理非唔可以衝
#要令街坊覺得我哋係受害者
#要令街坊覺得警察先係搞事嘅源頭

上吓香討就知

唔好拗啦 不可理喻

乜料啊?!浸大集會無人UP???8月7號777政權大反撲!!

屌你老母 叫你三思同聽民意有咩問題
你從來唔做錯野？唔洗三思而行？
聆聽民意更加要做，一味用自己標準去衡量件事就會變得同政府一撚樣失敗

認真 好似議員咁落區聽吓

(脱離同溫層) 前兩日同中學阿sir食咗餐飯，傾咗幾句

唔好同佢拗啦 不可理喻

要反攻fb 多落區

代表全部人先做
偽中立深藍咪成日都咁講lo
因為佢明知唔會有100%共識, 拖得就拖, 拖到2047

成日叫你三思諗下先, 但又唔講解決方法

好不負責任

偏激到，人地比意見討論就標籤做左膠

得閒去吓香討BK 呢啲港獨論壇睇吓，你就發現連登其實好細

真心陰功
我個舊po六月就開左 連登咁就比我帶左兩個月風向 渣架

夜子若一睇就知係死黑警上黎煽風點火，煽到你班人乜都唔諗齋衝擊，咁佢地咪容易拉人lo

一個正常抗爭者想贏，點會乜都唔諗，一見到po，唔講邏輯唔講理性，剩係屌老母？

如果要靠夜子若呢d腦充血先有民主社會，只會係秦始皇式焚書坑儒，有佢講無你講，咁既民主只係另一個支共國，無人想要，你收皮慳番啦

係乜誤會咗啲乜野?
香港仲有一大班港豬係不問世事 只求搵錢安樂嘅人
你fb又唔係上啲咩港人講地 梗係多黃絲撐我地啦
事實上係仲有好多人係兩邊都唔撐又冇乜發言 冇話有咩立場純粹將每件事獨立黎睇 覺得打人就唔啱 兩邊都係錯
咁諗係好戇鳩 但係立場搖擺嘅係真係咁諗
要拉攏哩班人真係要親身接觸先得 或者叫佢地上連登追新聞

唔好用挑機兩個字，你只要用佢地既語言去比佢地睇野就得

有班藍絲同中立唔係蠢，只係唔識我地既文字同圖片
好似之前既長輩圖係好有用，因為佢地只係理解到呢d野

不停放畫面係佢面前就可以，放映會都係好好，可以落多d區做，不過要搵手足保護

班人咁廢，因為佢地無去接觸過呢d野，好多c9唔睇新聞，你而家係要逼佢去睇

繼續push盡力push

孫文果陣有邊個喺議會入面？

自比孫文會唔會睇下自己太大 睇得中共太小

I forgot! Push

講左你地咪又話呢班人無得救，有無叫人提出意見ar？有無幫手諗呀？我地提出意見比大家，係想大家一齊思考，當然發起者提出一個suggestion係有說服力d

但你咪都唔理解就屌人五毛，分化，點討論落去？
係五毛同分化，自然唔比解決方法，因為佢地唔想贏

屌你老母
就算香港有500萬人支持我地 果200萬剩低既唔洗理？

唔同你講啲咁撚複雜既理論 簡簡單單 將運動既理念滲透每個團體係常識吧？

你覺得衣家足夠，反對向藍絲警犬做文宣，你係咪割走左有可能轉軑支持我地既人？

拗咁多做咩呀
搞多啲街坊放映會同埋派傳單好過啦

有錯，而家有太多盲目升級。明明已經民意大部份站我我方，係要搞到失民意。

幫手推po

孫文有炮，你有無？

輕力一推

呢D野都可以討論
但係我地首先係有必要脫離自己同溫層探索前路

進退失據

🙋🏻‍♂️我呀師兄。我係黃絲，好黃嗰集。反對升級。撐五大訴求。以上。

夜子若我屌你老母啦 人地俾意見你都屌

完全唔諗下點可以做好d

民意先係運動既中心呀 唔理民意你食屎啦

推 同意

好重要

做好自己 謹言慎行

講咩都好一講到議會就唔洗睇，可以禁上一頁。

喺而家政制入面，非建制派可以攞到議會過半數嘛?

同意！要聽左膠講，企定定比人拉，感動對家

係真㗎. 睇多啲無壞.
特別是嗰班35-45,
中產及有仔女的,
佢哋唔係建制派,
但佢哋都開始對不合作運動及示威者頗為反感.
我認識呢班人.
為數不少.

如果唔係有一定把握,
林鄭都唔會繼續無作為而用分化, 轉而視線呢招.

Be humble and water.

各位，之前曾經講過想成立一隊跨區公民記者採訪隊。

公民記者，稱民間記者，是指不屬於傳統傳媒體系以外的新聞工作者，雖然公民記者以「記者」為名，但由於自身或所屬團體大多自外於原本的傳媒產業，且不一定擁有新聞相關的專業素養，因此並不完全能融入於傳媒產業的從業人員當中，例如較不容易取得記者證。

有見近日十八區都有不同的社會動盪，我地想希望收集TVB及政府以外的畫面及聲音。一個記者係無可能跑得禁快去唔同區。為此我地希望招集不同的義務民間記者作第一手的採訪及報導。

目標:
1. 建立即時的消息。同時，有系統收集一手資訊同打官司用途。
2. 收集市民的聲音作統計分析以打破同溫層效應（Echo Chamber)。當年雨傘佔路就係輸係抗爭者太沉醉於同溫層。
3. 以中立姿態探訪，讓小市民（老人家，小朋友）表達到聲音畀我地做檢討同畀對方壓力。

我們想盡量用最真實，最表露無遺的事實報道，因為香港人有知情權，每一香港人都可以清楚明白香港現時發生的事情，亦希望大家參與我們的民間記者，令更多香港人知道所有事情的真相。

本表格目標為籌備十八區民間記者採訪隊。
希望大家可以踴躍參與。
我地團隊會有專人聯絡你做準備

跨區公民記者採訪隊 大招募

我都想理解吓到底你地點諗
當政府繼續用強硬姿態企硬 但同時你地又反對行動升級
咁好實際嘅問題係到底你地想用乜嘢方法爭取？

連登係小眾 大眾係u汪同baby kingdom

點睇都唔覺民意響我哋嗰方,老實講我啲同事大部分都係淺藍,有啲係中立，得30歲樓下嗰啲係黃

exactly
其實啲人係咪諗住 武統香港?

唔好同民眾切割

支唔支持某d行為同割唔割蓆係2回事
真黃絲一定唔會跳左去藍絲
但佢地會慢慢唔理唔發達意見

So true. 我識呢班人都係咁.
所以我更為大家擔心.

全世界都係同溫層

呢度平均年齡可能未夠廿歲,所以身邊嘅朋友全部都係黃，唔知出面個世界係點
講極叫唔好塞鐵都唔聽呢樣嘢，真係令好多人反感
都係嗰句，淺藍中立啲票唔通我哋唔要咩？

同意 推

又唔洗屌人老母既
其實樓主屌緊既咪你依啲囉
唔同意見即刻就扣帽同屌

係

連登最多等於百分之二十港人的聲音

要從日常互動小事物當中多拉攏中立派。好似尋日個件，有幾個女仔扶個七十歲淺藍過路障，令佢對示威者轉態，其實係一個好好例子

相反，的狗最撚令我反感同卑視，係因為佢地好撚小學雞，好多小動作，根本作為一個人，人性人格方面好有問題，私底下男女關係亂七八糟，本其身不正，仲以為自己好正義。

原來個位巴打走前我咁多
6月23已經有講同溫層效應
我琴日先開po講

fb 本身已經係一個井。
你係唔會見到其他聲音。

你如果開過藍絲既fb 黎睇下有咩newsfeed 就知。

文宣 貼貼貼

大把人早過我講
推唔起

只在同溫層就不能知己知彼。在對家那邊文宣好、發圖好，想一些可以在media上面做的，能爭取溝淡深藍、加深淺黃。我繼續去做啦！頂硬上！

而家再揾50萬人出黎和平遊行根本係冇可能 好多和理非呢個時候唔屌當冇割席，大家都知雨革點死，但而家係咁屌民意有撚用
使唔使擺個街站做調查問意見先肯信

而家應該係大量文宣既時候 連罷工有35萬咁大件事好多人都唔知就知大撚獲

推....推

幫你推

絕對同意
唔好剩係睇連登
多D同其他有唔同意見嘅人交流

e.g.
唔信政府但更唔信反對派
你和平示威冇問題但係罷工又搞不合作運動搞到騎劫左唔少人造成不便

咁樣先可以突破左同溫層效應
明白更多唔同意見嘅人想法
再對症下藥 令佢地開始認同抗爭手段先

利申：小弟都中左呢張陷阱卡岩岩先算係突破到

啱呀

推.....推

睇多d人地講乜 先可以逐點攻破
Popo睇我地都係一樣原因

孫子兵法
知己知彼

無咪諗點有。
有DQ, 有人大831, 仲行議會條舊路。

光復香港
時代革命

真 keep住度氣

講真我試過post呢張嘢
嚟證明玩火要有目的、文宣同效益
唔係就唔好玩
但俾人話係鬼
話個調查七月尾㗎喎
我已經唔知講乜

唔得閒冇得推po了

勇武抗爭5年前行左，係咪舊路？
所有問題都有得解，係易定難，你運炮入香港容易咩？
唔係手槍，係長槍仲要大量

你選舉前解決到？一輸選舉，佢地即刻玩23條la屌

True

成班唔聽人講，淨係話想贏又唔變

23條隨時都得，議席唔過半呀，仲用23條去嚇人

幫推
另外要識得 代入對方角色思考
你要識破差佬防線 你就要諗下你係指揮官會點守 咩時候已經部署緊
你要識破政府言論 你要諗下你作為政府點樣壓抑到啲反抗聲音
有晒歷史例子比你去用黎替代思考
點解有人提醒唔好自己都化為野獸去對付野獸
如果你唔代入野獸思考 你自己都只係會以最不堪嘅手段去對付人

返去研究下facebook演算法啦
唔想撥冷水，但同溫層的確係目前樽頸位

Youtube 勁多支那賤畜喺啲大媒體 (CNN/ The Guardian...) 下面留言，勁本末倒置。
好似 7.21 咁，夠膽話 10 點喺街俾人打係抵死
用中文打嗰啲都算，有啲用英文真係會睇壞外國人腦 (雖然班外國人應該睬佢都廢鳩事)

打破同温層 先會成功

又話 兄弟爬山 各自努力
又屌走入議會冇用

建制入哂議會全部贊成呀

早知咁，我唔上街反對逃犯條例啦，原來而家夠票擋政府議案呀？全體表決識唔識呀？

各自努力？叫人唔好「左」人返工，算唔算各自努力呀，睇咗上文下理未？

感謝手足提醒

講緊你屌人走入議會冇用
咪撚扯咗去其他人度啦

認同 唔好剩係自己圍爐
其他人都要拉攏 得民心者得天下

咁咪一齊放棄埋立法會佢，比建制玩哂佢，個運動兩野就比政府用法例收皮

我地唔係烏克蘭人，班港豬唔會知蒙面法有幾恐佈，玩下浮瓜我地就好危險。

23條唔係有田少幫手反對同政府未準備好，當年過左啦

家下警察屈緊我地恐怖分子，立左法要封殺我地越黎越易
政府係搵緊方法做到佢地合法拉哂我地

我地無反對你勇武，但你地都要聽人講

agree
雨革其中就係衰圍爐
而反送中成功亦因為夠團結

多啲衝出同溫層
支持同反對嘅人加埋可能先等於中立嘅人數
你睇選舉投票率就知
唔好自我感覺良好

無人聽

推推推推推

真

同意！

逃犯條例唔係612有人衝入煲底，警犬射橡膠子彈，情況一片混亂，一早過咗啦。
我唔同意你口中議會係「最」關鍵，講到議會輸就一定輸。
抗爭從來先係主打，立法會係拎資源。就算立法會一席都無，咪令獨裁成為赤裸嘅事實，睇下會點囉。
用議會議席做重心，咪成班人鬼打鬼囉，「割票」呀嘛。
無反對但要聽
心領了，再見

講得好好

同意 要走出舒適圈先有用

推呀，打夠飛機喇

咪睇下會點囉，獨裁成事實，你估我地仲有得為呢件事互屌？

唔係議席做重心，係家無人理過議席，因為你地勇武覺得無用，諗下雨傘因為割席而失去人民支持，家下和理非唔割席，幫手諗計行落去，比你地勇武有人支持去行落去又要比你屌，係咪要所有和理非再放棄我地先高興？

up

光復香港

更新完多左p牌三毛帶風向

89和理飛機場見

pish

香港人團結加油！
五大訴求，缺一不可

推
8.9和你飛，機場見

群眾運動不能脫離群眾 反而接觸越多層面嘅人越好

推爆

成日話同溫層嗰啲
其實有無出過嚟

區區街坊都屌爆黑警咁濟
北角咁深藍都有阿姐指撚住黑警屌
你睇啲撐警撚
攪咗兩次有幾多人出
對上一次仲要提都無人提
要出錢同搵埋同鄉會幫手
仲要唔敢搵遊行係集會咋
驚畀人知道少人啊

對，不要玩獨家村

啱 推 時刻保持冷靜

幫pish

我無嘢講

而家人人都識上連登，黑警記者中年人政客都上連登，有腦果d已經轉左場好耐

呢個要推

推 and be humble

出街接觸街城普羅大眾係必須做既事!

出得嚟畀你見到緊係支持我地啦
唔支持嗰啲以為係班暴徙喺屋企唔出街啦

小心同溫層！

help push

邊個話屌爆黑警嗰啲係本身support
嗰啲本身就唔會遊行
係因為黑警係佢嗰區射催淚彈
封路唔畀佢返屋企
有啲散步走得慢
畀黑警爆頭同拉咗啊

所以要keep住上藍絲page屌佢地

到咗依家都唔出嚟唔係深藍
係豬啊
依班除非打仗要走佬
唔係點都唔會出架喇

係觀察其他social media時，都要同時進行滲透宣傳先有效

除左睇連登外，可以多d同其他親戚同事傾下計，多數呢d中立派或淺藍派你只要有道理同禮貌佢地多數都會理解，深藍除外

我冇嘢講

你我冇嘢講

whatsapp 手動傳訊息and 寫到新移民嗰啲wording咁

地區文宣啊

要令所有人投向你地個邊先叫成功

依家就係講緊你剩係睇到自己友支持
然後就覺得自己係主流 喺同温層圍爐呀

仲將所有冇走上街既人打做港豬
你究竟係咪先係唔明咩叫同温層嗰個?

借位

［連登民調］成日講同溫層陷阱，有無方法可以mon住民意？

岩啊

大家得閒都要睇下香討

睇唔到同溫層係邊啲啊？
福健佬楂碌竹嗰啲
元朗攞住水喉通教仔嗰啲
話要用雷射筆照自己對眼十秒嗰啲

由9/6到5/8
已經唔係政見問題

係警察濫權 良知嘅問題
到依家都唔出來唔係豬就係邪惡啦
你兜條撚咩

屋企藍絲，冇呢個問題，佢哋仲睇緊啲白痴wtsapp 片

眾人皆知

搞返連儂牆，接收八方意見？

正常嘅睇下鏗鏘集都知咩事啦，到今日都仲瞓緊/反對嘅，點爭取都無用。

小心同溫層效應

唔撚割蓆呀，宇宙大爆炸都唔割呀

我同意要結集唔同力量
有啲地方要改善
例如溫柔啲叫路人唔好影相
唔好用雷射筆射途人
民間記者會拒辯返政府嘅指按

而唔係叫勇武退場
起大台

運動可以持續到今日就係因為有批勇武手足同無大台
你地諗下中信嗰次和平集會 個個口罩都無都可以定性做暴動

根本自從佔中魚蛋後
港共就係用暴力震壓

[正視聽] 乜你地真係覺得今日記者會，真係警察輸左咩？唔好咁天真啦。

呢啲提住大家要有危機感嘅post真係好有用

連登雖然係一個好有用嘅平台比大家商量策略，但同時都變成大家嘅comfort zone，令大家無乜危機感，所以建議連仔諗下點拆，例如過咗6000正評嘅post可以置頂一至兩日咁

應該咁講啦，永遠唔嫌同路人多
吸收雨革教訓，其實長期有危機感，覺得自己同溫層、comfort zone都無大問題

咁大家就會樂意諗更多方法reach 更多人

好似前期嘅登報、長輩連儂牆等等

我覺得危機感強唔係件壞事

棄用標籤 做到真正 不分化 不切割

不要說 勇武唔好衝禁區
試著說 手足唔好衝禁區

不要說 和理非要帶 gear
試著說 手足要帶 gear

不要說 勇武唔好鬧街坊
試著說 手足唔好鬧街坊

同樣道理，反方向輸出標籤

不要說 黑警打到啊叔爆缸
試著說 重案打到啊叔爆缸

不要說 警方部署錯晒
試著說 啲指揮官都唔撚識部署

佢地睇落就會覺得唔關自己事
唔覺得係鬧緊自己就好易接受
睇多幾次就會潛移默化

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

人命關天
請入內push

要走出同溫層

[集思廣益]引導風向，逆轉大局--應對中共抹黑香港之對策

求集思廣益文宣方向，槍口對準大陸輿論

Thx push

香港最多就係豬，你話要民主，但係唔理其他人睇法，呢d叫咩民主？我知你地急，但呢班人走左去政府，政府就可以用民主方式黎打跌我地，你點兜呀？

無人叫勇武退場，係叫佢地等一等。
你唔宣揚，有撚人知呀？

重要野,要推。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

推 五大訴求 缺一不可 8月9機場和你飛

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

梁天琦(2019)

學到口號 學唔到智慧 可惜

至於有公務員宿舍住客害怕被波及？那就在窗上大大隻字貼上「光復香港 時代革命」，那大家就不會誤中副車。連最低消費都不做，那可怨不得別人了。

勇武同和理非不嬲不可分割
每次遊行就係越多人越好
前線手足知道輕重
次次都係畀人打先還手
就算北角嗰次都係福建佬跨欄過嚟先還手
無黑警地方就最和平

你明唔撚明啊

勇武手足可以衝都可以和理非 都可以文宣架

「政治的工作」

梁天琦致香港人
唔係致政工作者

有無人叫勇武解散，叫大家唔勇武，叫大家打不還手呀？
而家叫大家focus文宣先，又比你地屌
指出777用勇武行動屈我地，叫大家停一停，避左林鄭呢招，又比你屌分化，話前線手足知輕重，唔洗你講佢地識做，咁唔洗傾啦，前線不如傾哂所有野係連登公布出黎囉。
大家都為件事好，但只要係提點前線行動既就係五毛同分化，家下係邊個分化呀？
大家一路提倡民主，平等，人地出意見又屌人冷氣軍師，咁點民主，點行落去呀？

你閱讀理解0分呀
睇頭一句就完

你有無睇我啲野回架
我咪講和理非同勇武不可分割
大家要信前線手足
你屈我分化
我就屌你老母

政治就係指政府治理

我地要行個新政府，但無人支持，你個政府點行落去？
個個去支持現有政府，我地咪輸囉。
一係你就武力打低現有政府

有無人唔信前線手足呀，叫佢等文宣做野，你就屈人唔信前線手足
我就屌你老母

推
大家朋友圈中可能好多相同志向，反送中反黑警的朋友
但事實上社會中有好多上年紀的人都企係藍營
就算講中間派，都好多人唔支持任何形式的暴力，包括示威者放火，包狗屋和圍黑警宿舍等，對佢地來講都係過哂火

FB中，你只會睇到你經常like的page或朋友

係直接上港人講地，幫港出聲，反佔中啲page

勇武唔可以做文宣架
勇武係敢於承擔更多代價去參與運動
點解有一part唔可以做
你根本標籤咗勇武就一定衝
我識幾多前線絲打有做文宣
我只係同你講請尊重前線

我代無ac想屌你嘅爸絲打屌你老母
佢地叫我代佢地屌你老母
唔好撚分化

我就講多次屌你老母

咁點算？我哋係咪要轉去其他討論區開多d post？

一齊落街派文宣

咁你唔講清楚你點理解句野?
咪就係因為兜唔到 所以最後唯有人身攻擊囉

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
返工推唔到

其實呢 你自己追返post
你就會發覺係你自己話人叫勇武退場 起大台先
喺你之前啲人一直都係講緊唔好自己同温層圍爐 冇人叫過勇武退場 冇人話要起大台

Be humble be water

無人講過勇武唔識做文宣，係叫果邊行動停一停，唔好比777屈我地，叫佢地等文宣做足功課先再上，係要2邊一齊行，標籤既人係你，你覺得叫停就係錯，但係無人叫勇武唔做野，係要減少，等文宣做足

勇武同文宣係代表工作，大家可以隨意換位
文宣本來就係要拉更多人支持，包括中立同藍。
但你就屌呢班人無用，咁你係咪叫文宣唔做，淨係圍爐？
樓主既同溫層係叫文宣要進步，要做多一步。

你做代表？你邊位呀，有無思考樓主既說話呀，淨係識屌人老母

你睇錯咗喇
你自己睇返我點回應啦
我一直強調勇武同和理非不可分割
叫勇武暫時退場並不是我
我一直話因爲無大台同有勇武手足個運動先可以持續
每次運動越多人越好
勇武都可以做和理非同文宣工作
因為我識好多前線嘅爸絲打一直好積極搶當不同工作
而我係好唔鍾意人地標籤前線衝動
我係解釋返勇武衝係因為人地出手先
就以北角為例

我無屌依班人無用
你唔駛將你啲說話放落我到
你依家講叫停嗰邊勇武做少啲野
我一直強調勇武唔係主動出手
要相信前線爸打
前線都有唔少人做文宣

你一直叫勇武手足停一停 唔好畀777有位入
我係屌你依樣
亦都係有啲前線唔鍾意你依種講法

要宣傳我同意 但依家邊個主流都未知啦
成日陰啲陰啲講到我地非主流咁

777而家屈你主動出擊呀，我地都知手足係自衛還手，其他人知唔知ar？
我係其他post有解釋同道歉你地有無睇？
係你自己話果班係深藍同豬，唔會出黎，咁係咪唔出黎就唔洗拉佢地入黎呀？係咪唔洗衝出同溫層ar？

共勉之

Be humble

聽phone in都有一班人唔認同暴力示威，但都係由始至終支持送中